無人講 「一票不投建制派」

碌左 facebook , instagram 好耐
都無一張文宣，有無手足幫下手

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

呢啲唔洗講啦下話